有冇重遇舊愛嘅巴打兼結婚？

係咪需要重新改自己嘅缺點
去令佢覺得你變好？
你地之前離合係咪經歷好多野？

如題

有咁既情況都基於雙方都仲有愛
而唔係你單方面改完仲愛對方
利申 A1未試過

我想知有冇楊過與小龍女嘅故事
離合之後可以好幸福